趁張家輝成為國歌法下第一道亡魂前，再欣賞下佢剛推出滿20年既《全日愛》

張家輝原版

#仆你個街黎明黎既

今次耶穌都留佢唔住，我話嘅

有聲

00:07-00:10 黑色蒙面暴徒